屌佢老母 彩虹地鐵站好多查飛狗

小弟已中伏 大家小心

中左伏？

點中？

🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

查飛有乜撚問題？你冇買飛？

點中伏?
偷雞用特惠?
罰5舊姐.,.
你平時都慳唔少啦

查飛狗捉逃飛狗?

笑左

逃飛狗

捉得好啦，有手有腳後生雷雷用2蚊優惠

無錢買arm飛學咩人搭車

行路啦

執正來做合理喎
屌乜鳩 支那人？咁貪小便宜

啲查飛狗靜係識恰鳩啲市民，學生，弱勢社群！

對住d大陸人明顯逃票就恰熟狗頭，半個屁都唔敢放

唔係話渣正做罰款唔啱，而係選擇性執行同態度差先係問題。

試過閘機壞，冇入閘紀錄，我入到去，你班垃圾夾硬冤枉我，罰500。仲大大聲話，其他乘客都係咁，咁即係你明知部機有問題啦！叫我事後先去上訴喎，居然事後話部機冇壞！但又比我影到職員維修部機喎，厚顏無恥到回覆話係例行檢查

網上搵到嘅其他case：

Case 2: 爸爸帶仔入閘，成人票同仔張票mix up左入閘，你公司即時票控，乘客出示返一成人及一兒童票，都堅持兒童用成人票入係獨立一件事，啊爸用錯啊仔張卡係另一件獨立要罰款嘅事，夾硬charge個啊爸用兒童票入，罰500

Case 3: 銀包有多過一張八達通，入閘sense錯細路個張，但閘機冇聲，即使出示成人卡，堅持冇入閘紀錄罰500

Case 4: 九龍塘站，兩個大陸人入閘，明顯地拍一張卡，聽見講國語，比其中一個行去閘機補拍入閘

500蚊就唔係多，冇公義嘅話，10蚊都係多，5舊捐去宣明會幫小朋友好過比班肥高層

肉酸到

睇唔出case 1 同2 有咩咁明知法

唔好搏大霧啦，好肉鳩酸

我唔係樓主